女朋友喺雞...

發現咗女朋友做雞，我應該點

你女朋友都幾多水

人地俾錢先有得屌 唔係應該有優越感？

佢唔做雞 邊有錢養你

連登式思想

女人唔死都冇撚用

喺度打吓廣告囉

3萬蚊 過夜呀

30000蚊過夜？

就好似你喺一間餐廳做野
人地要俾錢先有飯食 你就可以任食

樓主條女咁多人幫襯 應該都係高級料理

30000咁多？

點發現？

有賺啦

唔駛錢有得屌

yes
萬人驗證
技術超群
樓主執到寶
快啲娶咗佢啦

可能夠平呢，薄利多銷
雞之中嘅金拱門

你除咗得到肉體 仲得埋心靈

發現咗自己係嫖客 你會點

邊種先？
Ptgf?cc?141?